勇武藍絲獨力怒屌一車狗

藍絲：禾屌你個臭閪！